死亡之吻

唉吾肯定個女仔無心定有心
一方面對我好好 會請我食野 會主動搵我傾偈
但另一方面又同另一個男嘅玩得好埋

利申 大學初戀

一定有 因為你係侯選人之一

貪一刻溫暖 差點毀了我一生

用藉口
爛借口

咁樣好辛苦，我係你就唔好動情，當佢朋友就算

吾你老木

搞到routine嘢都做唔嚟
情緒起伏好大